豬年老麥竟然冇招財豬堡

得魚雞牛係咩玩法
冇強國豬唔識用巴西豬咩

用港豬

豬瘟

狗年都冇冇招財狗堡啦

咁龍堡呢？

你係咪老衲D 朋友

黃金龍堡（豬柳包）

最驚嚇一定係鼠年，好彩竹鼠都係鼠...

.............

老衲堡